【動物學】兔仔去救貓出來

當兔子側面看某東西就代表正面看某東西。兔子也有遠視。兔子正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。牠們只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。

想食

應該溝通語言唔同，兔子都去幫，真仁慈

兔子獨家電子雜誌! 🐰🌟

這個E-Magazine 是由YouTube star Bini & Shai 獨家創辦，內有所有兔子資訊、技能訓練、電視台訪問......有興趣可按以下link免費訂閱：